Backend for frontends. Apigateway
Добавить в приложение аутентификацию и регистрацию пользователей.

Реализовать сценарий "Изменение и просмотр данных в профиле клиента".
Пользователь регистрируется. Заходит под собой и по определенному урлу получает данные о своем профиле. Может поменять данные в профиле. Данные профиля для чтения и редактирования не должны быть доступны другим клиентам (аутентифицированным или нет).

На выходе должны быть
0) описание архитектурного решения и схема взаимодействия сервисов (в виде картинки)
1) команда установки приложения (из helm-а или из манифестов). Обязательно указать в каком namespace нужно устанавливать.
1*) команда установки api-gateway, если он отличен от nginx-ingress.
2) тесты постмана, которые прогоняют сценарий:
- регистрация пользователя 1
- проверка, что изменение и получение профиля пользователя недоступно без логина
- вход пользователя 1
- изменение профиля пользователя 1
- проверка, что профиль поменялся
- выход* (если есть)
- регистрация пользователя 2
- вход пользователя 2
- проверка, что пользователь2 не имеет доступа на чтение и редактирование профиля пользователя1.

В тестах обязательно
- наличие {{baseUrl}} для урла
- использование домена arch.homework в качестве initial значения {{baseUrl}}
- использование сгенерированных случайно данных в сценарии
- отображение данных запроса и данных ответа при запуске из командной строки с помощью newman.